邪門!有無人試過淘寶淘部電腦？

岩岩壞左部電腦 有無人試過成部淘返黎

【我剁手都要买的宝贝（京天华盛i5 7500/GTX1050Ti独显台式机组装机DIY整机游戏电脑主机），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开

無野既 有人淘過電視添啦

淘過一體機

利申：已用兩個月仲未過熱爆炸

平好多咩？
你果到都4千零港幣，未計運費同埋保養問題

下面是但執出黎，有d去森林買更平

用錯ram 用左so ram

點解咁on9
差唔多價錢幾靚都有

啲料咩牌子嚟
係我未聽過定係大陸譯名睇唔明

淘寶買機你要預左冇保養，因為佢全部都大陸牌子，好少少就底板有番些少名氣既牌子，不過香港代理唔保 為左慳幾舊，到時壞左就收得皮，壞條ram你都唔抵啦 冇得一換一

中國火牛都敢用
跑車牛都仲穩陣過佢啦

樓主出街買啦

咁大箱運落香港幾錢
同唔鏡掟爛咩

又唔係平 又柒 牌子又無保證

唔撚係掛